告白 算唔算陳詠謙最好既作品

你和他 你和他 被接通 （暗喻 有畫面）
只得書面强烈震動 （ subtle但不色情）

懷疑佢背住陳意嵐出軌 先有本色演出作到好既作品

月台上等你 娶左個miss
作品變到 的的了了
「被繁殖下載」「做飯」
啦啦 真係失敗

咁都負皮

認真答 近5年最好算係認真如初

超越唔到告白

近五年無一首掂

成日覺得「你和他 被接通」係解兩個男人互相接通左

夜信中文版 不過可能有韓文照住寫個意境
我覺得算唔錯 如果唔係寄硬刀片俾佢

夜信 可以

壯舉 最卑微的願望
算係佢寫得唔差嘅作品
duo band嗰啲除咗漸漸 其餘嘅尷尬到飛起